每個我IG follow完嘅台妹都變曬網紅 我X

我X
本身我D台妹friend好多年前識落or fd of fd
由幾百個變幾十萬follower
宜家又有個開始上節目，私家女神變公廁
好sad呀 :(

第一個 @carinalinn_
第二個 catrina chu
第三個 ????